買指數基金問題

有冇人可以屌鳩啲指數公司
咪俾啲PE炒到幾百倍嘅公司入指數
太on9 咁樣夾高，要人地接火棒

佢hsbc佔10%已經gg，拖低晒